防咩暴警察姐 改名做防示威警算啦

不服來辯

香港警察->香港市公安
防暴警察->防示威公安

不嬲都係應「變」大隊

應付民變呀